【C朗涉姦】關鍵證供全面睇！C朗真面目

【C朗涉姦】關鍵證供全面睇！C朗真面目
12月01日(六) 13:00

C朗涉嫌強姦案，最新流出文件入面紀錄咗C朗09年8月嘅口供，不過內容同09年12月由C朗律師發出嘅文件就完全唔同。依家就將「原始版」(09年8月文件)同「修飾版」(09年12月)嘅內容進行比較，逐點踢爆C朗隱瞞咗乜嘢！文件中「X先生」係C朗拿度，而「C小姐」就係女事主Kathryn Mayorga。

●問題：你同C小姐喺性交過程入面講過乜嘢？

修飾版：佢(C小姐)捉住我下體。

原始版：佢(C小姐)話最好唔好發生性關係，因為今次只係第1次見面，不過佢同時用手捉住我下體。

●問題：詳細形容下你同C小姐喺房內點樣進行身體接觸，事件發生嘅先後次序，例如擁抱、愛撫、接吻，或者你哋由站立直到上床、地下以至任何地方。

修飾版：佢瞓喺床上面，我就由後面進入，我哋冇轉換姿勢，過程係5至7分鐘，而且比較粗魯，佢冇投訴亦冇尖叫，冇求救或者類似行為。我哋冇用安全套，甚至冇提過呢樣嘢，我冇喺佢身體內射精，而係身體外面同毛毯上。我哋冇用人工潤滑劑，我用咗少少口水，唔清楚佢有冇性高潮。

原始版：佢瞓喺床上面，我就由後面進入，我哋冇轉換姿勢，大約5至7分鐘。佢話佢唔想(性交)，但同時又發出可以(性交)嘅訊號。過程比較粗魯，而且好快，或者我捉住佢嗰陣令佢有瘀傷......佢唔想畀我，而且叫我走開，之後我已經唔清楚佢講乜，但佢一直咁話「唔好」、「停止咁做」、「我唔似其他人」，最後我作出道歉。

●問題：C小姐有冇提高聲線、尖叫或者作出呼喝？

修飾版：冇。

原始版：佢講咗幾次「唔好」同埋「停」

●問題：你哋性交之後，C小姐有冇講乜？

修飾版：冇。

原始版：事後佢話：「你個XX鬼！你強姦我，你個白痴！我唔似其他人！」我就話：「好對唔住。」

王騎法律堂
法律合約有個條文叫

時間是重要的條款。

意思係合約先後時間問題，不過班00後朗迷唔會識